做左廢青三個月，你問我答

push

一日打幾多次丁？

三個月咁少都出post

繼續努力

2-3次

洗問你？

仲叫少咩？三個月無野做我都已經好難頂！日日行出街都怕比識既人問近況

廢青生活我最了解

做咗廢青半年

三個月出黎你問我答，三年先啦

巴打咩感受？

廢青5個月，但keep住有收入🤗

廢青面前人人平等

賭波收入？

hea左年幾 上個月開始返工

頭一星期極想死

Hea左年幾有咩感覺？ 比著我我真係悶到抽筋，日日坐屋企幽禁

其實好大壓力，冇收入又要俾家用

廢青係唔會日日出街架

一星期返3日pt算唔算廢青
算既話 做左2年廢青

一年半自閉廢青 在此

咁先正 等排公屋

家用都要比，唔係下話？！

我無返pt! 真係就咁起屋企！

巴打點捱啊？一年半太多喇，放假放到人都頹